點解完區選之後好似冇咗道火？因為大家期望都唔同

宜家一部分人每日煩緊點樣打殘警察，另一部分人就諗住議會抗爭。

問題就嚟喇，當你對議會抗爭仲有期望嘅時候，你會唔會認真看待同政權武力對抗嘅重要性呢？

點解有手足要行到武鬥呢一步就係因為對制度已經冇期望，所以要用制度外嘅方法爭取自由，立法會邊個贏邊個輸都唔再重視，因為當佢地都行到武鬥呢步，又點會在意法律，正如獅鳥嘅手足邊會戇鳩鳩講咩101合法拘捕，講得嘅人都唔敢打。

所謂嘅兄弟爬山，大家係咪錯誤理解？

制度內抗爭留畀議員做，其他冇參政嘅，就唔好諗住靠議會抗爭，因為都唔關你事，你到時投票投自己人咪得，宜家又未投票。

認清楚你宜家該做嘅事，唔關事嘅人諗住靠議會，呢種係free ride

推